Trump: 我對最高法院同呢個偉大國家非常失望

侵侵對法院同美國非常失望點解最後要搞到咁

喬峰

終於要認輸

大家都失望
不過冇計喇

輸未

Human

cant load shit captain

搞極都好似冇乜美國人care, 佢自己唔失望就奇

留名睇侵侵切高院

我都係呀，咁你有冇咩行動？

佢咁講即係認輸啦

Trump: 我對最高法院同呢個偉大國家非常失望

清算法庭

早排DC 撐侵集會好似一萬人都冇

要喺DC搞有一萬人算係咁，最失望嘅係連喺啲州本身都好似搞唔起

退休享受人生好過啦⋯⋯美國左膠唔配有咁好嘅總統
有得佢哋自生自滅啦

法律 = 國家憲法的根基

侵侵係唔會輸架 你班5毛放負

一聲令下 軍隊開戰 捉拿敗登

有冇敗燈課金方法

“And so is our great country”
好似係解「我同哩個國家都對法院好失望」，唔係「我對國家都好失望」

Ching 我文盲都識呢句英文點解，佢係話「我同偉大既美國都對最高法院好失望」.......

失望仲唔出兵

原文 I am very disappointed in the United States Supreme Court, and so is our great country!

Yes

美國OMDB

個標題真係

中文應該係，個人同呢個偉大嘅美國國民對高院決定相當失望

樓主英文真係

中國萬歲

全世界準備好比中共統治未

樓主唔識英文可唔可以唔好急住衝出嚟開post
查吓字典先

上面幾隻左膠五毛原來真係得小學生英文程度
屌你老母

Sorry 各位我搞錯咗意思

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問八支八支半(狗隻#27432)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

雖然樓主解錯左，但個標題唔係咁應該少好多人入黎

可唔可以指出嚟喺邊度？

唔識英文就收皮啦。
講緊佢對最高法院失望。
國家都對最高法院失望呀。
你啲英文咁撚屎就咪學人開post翻譯誤導人啦屌你老母

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問黑警冷血林鄭殺港(狗隻#60434)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

我都懷疑係咪自己理解錯樓主改改佢

死垃圾，唔識英文就下次直接開post淨係打原文

侵侵

我見到標題都諗緊Trump 無啦啦洗唔洗屌埋全美國咁絕望

收工啦

唔敢用軍管

我見到都呆咗，好彩係我理解錯

真係, 樓主... 柒小陣當幫忙, 真係救撚命..

連登仔唔係吹到侵係諸葛亮？現代丘吉爾？點會輸呀

放棄了 surrender to Xi the greatest

唔識英文就咪撚柒開po啦你老母

侵有七千萬票
點會對美國人失望？
唔合邏輯
頂多對加州、紐約州呢類失望啫

over my dead body

唔知係咪知一出大絕就會對美國影響深遠所以宜家都唔用

美國民主就咁俾班奶共賊私怨撚玩死咗

輸打贏要

下次小心啲啦

樓主用心良苦
引五毛狗啫
都有幾隻

Real

一百萬人都有喎

早d 退休好過啦

美國平民已經聯合搵律司排緊隊告佢 佢真係係咁先

屌你老母child 登仔 讀毅進？
英文都唔撚識

Cctoy啲打手不嬲冇讀書冇學歷收30蚊個鐘
唔識英文大家唔好怪佢

根本就好多人care
共和黨嗰件咁嘅內奸係dc食飯都俾人屌

Cls，嗰日DC成個area塞滿晒示威嘅人，條友話冇一萬人

侵話：我同國家都對呢個法院好失望。
（本來都打算用正常辦法解決唔好怪我
係你地迫我出手。）

佢係呼應緊Roberts單野 唔好跟D唔跟D啦

法院想置身事外

標題黨都引到一堆五毛

快D還拖LA!!!

出兵

由鳩班撚樣死啦

拉班仆街坐監啦

估唔到連登仔啲英文咁撚差， 好失望

DC 全部都係民主黨支持者嚟

只可以咬實左膠繼續國際戰線 同佢鬥social JUSTICE

完了吧

走喇

失望所以要開戰了?

侵哥肯用行政命令未？

想搵返關於侵篇文
一個七十幾歲老人每日做到凌晨兩三點
特朗普....無人珍惜佢好.....

香港法律令人失望定 美國法律令人失望

連美國都法治已死 侵好慘 明明贏左

樓主唔識英文

又唔使笑人嘅 點返啱就夠啦
之前都睇唔少po有人講過 香港人好鍾意judge/恥笑 搞到人唔敢嘗試講英文

連登邊有得改 柒左會變永遠

講緊上兩個禮拜果次呀 瞓醒未

唔緊要啦
休息陪下屋企人好過啦

首先要向全國人民展示和平手段已經用盡
按劇本下一步就應該就軍事解決

睇YouTube Ruptly 普京最近首度談話

'Retinue makes the
king'

Putin on Biden administration

唔知佢講乜

佢退落嚟deep state都未必會放過佢成個家族

真係好想佢贏

冇啊，唔識譯咪post原文囉，點解要出個咁嘅thread誤導他人

比人笑兩下就唔敢講都係自己廢啦

呢個垃圾樓主已經唔係第一次
仲試過將Sharpie譯做利器

左膠前面記住加返泛民，呢排班人除咗鼓動人哋批鬥之外仲上網吹奏冇voters fraud, 要阿拜登向港府施壓架

泛民左膠係咁上下，你睇下啲區議員就知

知錯能改

屌

一開始我都以為我自己get 錯添

呢一兩年深深感受到現實比電影更荒謬

樓主次撚次都翻譯錯
開始懷疑你係咪專登

侵侵 大家咁話

英文差就唔好出post 啦

我同呢個偉大國家都對最高法院好失望

樓主標題好柒
拉

COME TO HK!!! WE HIRE YOU!!!

樓豬好波， 咁就屌到3隻出黎

又唔識字

唔通打內戰呀

百萬遊行又當睇唔到？？

樓豬d 垃圾英文

巴打我英文都好差
想問下點解and so is our great country 係咁解
真心求教，我唔想比人話柒

有資格去左媒見工

點會冇計，差在侵侵願唔願意打内戰...
民主黨班惡棍睇死侵侵太愛國賭佢唔想傷害美國

究竟問題在那裏???

so is 對 I am。即係我很失望，國家同我一樣對最高法院都係咁失望。

你都係樓主英文廢嘅元兇

因為大法官太離譜😡

so is = 都係? (前面嗰句: I am disappointed......)

有冇一個例句比我練習下

無用腦信左樓主

唔識英文就唔好扮識....

咁民意如此

都冇辦法唔承認, 侵侵自己係咪已跟唔上民意?

I love eating fried chicken, and so does my wife.

我好鍾意食炸雞同埋老婆

唔緊要 仲有連登仔支你
只要我地連登仔一日未承認 拜登都唔會係總統

Edward Norton
人生第一次覺得一個人好戲就係呢幕
帶住面具都有果種王者氣質

Sorry，錯po

蕭生講到人山人海

So is our great country 係倒裝語法。
Our great country is so.

全句:
I am, and our great country is, disappointed ......

泛民左膠

多謝巴打

決定隻字邊度出嚟的

佢放假資訊原來係我錯，你幾時搬去大陸住，啱哂你

鼓勵代替責罵
就係你啲人搞到香港人唔敢講英文 先咁廢

Our great country and I are disappointed.
咁樣唔係簡潔啲咩

鼓勵佢放假資訊唔怪得香港人咁撚鍾意用fb twitter 微博，報紙就睇毒果同垃場

主要係跟番侵d用字

愛侵力敗走

搞到咁仲邊有得安享晚年
搞唔掂嘅話
就同佢哋玉石俱焚㗎啦

關鳩事咩，開post練到英文？

樓主「講」英文？你乜撚嘢邏輯？

有美國人你地同我聽住潮文未

屌晒你哋老母
人地港式英文你做乜笑鳩人

有證有據咪唔洗失望囉

根本就係聯合政變
法院唔止唔敢企出黎撥亂反正，連有冇作弊都唔敢講

早半個月cc toy 先講SC 決勝負

最衰美國唔收我地兒登仔
唔係我即刻過去賣命

打啦
好悶呀

whose who had the most to lose did the least to prevent its happening

我以及這個偉大國家皆對最高法院失望。

知錯就pin個啱嫁啦